[外國文宣]19才子提供左少少可用資料

陶傑 Channel
34 分鐘 ·

香港特區英籍警官聲稱，他的漢人警員同僚只在腳踢一個「黃色物體」。

1944年的奧斯維辛，當年，這群有待送入毒氣室的猶太人，也只是一群披着綠毯的灰藍色物體 : They were, according to this intelligent British expat police officer now earning his money in Chinese Hong Kong, just a swarm of ‘greyish blue objects’ covered in green blankets awaiting to be handled too.

推

pish

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

Dehumanizing

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

種族滅絕主義，香港人正面臨種族清洗危機

Chinazi

up